有冇人諗緊聖誕節要點算

唔想比人知我冇人約咁柒呀！！！！

約人咪得

而家約人 咪比人知我果日冇人約

想搵個人約下都冇

我諗緊點樣唔比老母發現聖誕冇街出
好驚比佢問

認真 出去影啲男/女友視角既相post ig有冇得諗

推左兩班人依家諗緊去邊好

Ching好屈

要點面對群眾壓力
個個ig都po一大班人開p/拍拖閃照
我可以點 呃得一時唔呃得一世

唔想好似浴室裏沒有人篇潮文咁

唔出咪唔出囉屌 又要毒又唔想人知你毒

唔是屈呀諗緊自己一個去邊好

有頭髮邊個想做幟哥！！！！

點解可以咁撚瀟灑

去free hug

有得諗喎
但撞到熟人咪仆街

表面瀟洒 心入面喊苦喊忽
搵緊有咩冷門商場有cafe又少人d

試下去觀塘果頭
巴打有咩心事 做咩有人約都寧願孤零零

😭😭

將佢變成返工日就搞掂啦

觀塘荃灣都好似唔錯
純綷唔想一班唔係咁熟既人一齊
你又咩事？

廢青辭左職 同埋返工唔驚比同事笑毒咩

荃灣真係幾好 應該好難撞到熟人
咁巴打都幾有性格 好羨慕
我...咪就係毒撚正日冇人約出街

總會有d人會落單既 有乜所謂

巴打睇得好開 等我都試下睇開啲

有無主動約過人呀

...冇 面皮薄好難約人
再講都唔知可以約邊個啦 個個都有節目咁

同屋企人囉
總好過自己出去扮有約掛

屋企人都要番工
唯有匿喺屋企上連登了

到時開post上黎探你

多謝巴打

我都冇約人，約你點睇

唉 到底毒撚要點捱過平安夜 聖誕節 扑性day 除夕同元旦
中秋都話得果一晚 捱得住
聖誕真係...

約fd囉，總有毒撚fd子掛

將毒撚虐得死去活來

有冇得組團去玩

成班毒撚可以去邊度玩

落酒吧飲野囉

落酒吧飲野吹水

有冇絲打聖誕節都冇野做?
不如一齊出黎 求其頹食m記做咩都好 當識多個朋友
利申絲 只限絲打

你幾多歲

20

都有得諗 想食shark shark薯條

睇下有冇其他絲打都有興趣

真毒落酒吧？不了

唔是講笑 柚子胡椒真係好難食

次次食都係黑松露

黑松露都唔好食喎
我最愛bbq

我份人興散叫
同一班人行成日我會覺得好撚攰
所以分開約人

咁岩發現一個好熟既男仔frd今年聖誕無約人 佢慣左同屋企過
然後我地就話夜晚出黎hea下
希望友誼永固

Agger
我都鍾意單對單/人少少多啲
一多人 就要夾硬搞氣氛炒熱個場

係真係當佢fd定點先
點都好 好羨慕

希望可以真係keep到做朋友
我心裡面有一個好愛既人了 只係喺度等緊佢
btw 你都可以搵frd出下去呀

點解要等佢既
...唔喇 唔鍾意r人陪
面皮薄

一言難盡 就算唔等 個心都未ready去容納第個
其實我都係無意中知佢聖誕多數唔約人 就話一齊去唱k

希望絲打早日等到佢啦
你就好 咁隨意就約到人 聖誕節玩得開心啲啊

你係巴定絲?
等唔到都唔緊要 希望個心好受啲

屌你老母
不過留喺屋企打LOL都唔錯

你試下估我巴定絲
唔緊啦 等唔到咪考慮下唱k個男仔

我估絲
唔喇 佢唔岩我

啱咗

我地做個朋友
幾大

約左fd 去老蘭 第一次落好撚興奮啊

毒係屋企睇聖誕戲

有幾柒姐
特登約d唔熟ge人玩 但平時364日都冇朋友ge 咪仲柒

聖誕返工

毒拎屋企打lol+1,有冇興趣一齊打ng?

約左單身狗朋友出去食野
自暴自棄

18歲 你呢？

屌你老母 有街出唔比入呢個post
走呀！！！！！！

大你一年

有咩戲推介 down定都啱架喇

諗住23號訓到1月2先起身

屌 若然我365日都冇朋友又點計呀

你就好 我瞓到28就要起身了

++ id 我很毒但我人很帥

絲打番咩工

唔信

唔好喇 我好撚廢

係屋企抱住膝頭過

單身狗朋友都係朋友
不過都希望你地玩得開心啲

絲打都係讀緊大學？

抱住我一齊過好過啦

yes yr2了
唉

可能我仲廢過你

咁你仲有半個鐘就要開始瞓了

原來除咗左右手 你仲有左右膝頭
嗚啊

sem1 龜已爛

最鍾意睇love actually同the holiday
睇完就可以係lol比人屠殺

我真係廢到嘔屎 rank都唔敢打喎

聽都未撚聽過
Google下先
絲打又有打LOL?

omg我都係 啱啱開始玩 同電腦打都可以死五六次

讀緊咩

Ng輕鬆場有咩所謂

有 但仲未識打
係應節既戲

想問ng係咩

咁我又冇咁誇張
死三四次咁啦

一般遊戲5v5同其他玩家打
話說我都未30lv

乞食科 蟲can大學
絲打呢？

Omg 其實我夠左30lv

一樣！！蟲can= su can

之前個帳太耐唔記得左，要重新玩過

咁都有相認？定間間u啲can都有蟲咋

30lv扮廢 我得單數

咁蟲can係咪薄大

咁真係可以聖誕節一齊打
唔怕我雷死全場既話

...唔係
係su食蟲抗議果間19大學

講呢啲，一山還有一山高

咁你啱啱開始打又點同
我係真係打左好耐都仲係好廢

頂唔好意思 因為薄大can有蟲

唔緊要
我果間個個can都有蟲

巴打打開咩位

以為有得相認

諗住趁sembreak練下 而家淨係識用艾希
你打左幾耐

打開ad同中路

唔緊要 相認唔到都好
廢事比人知我要毒自過聖誕

其實都唔係好耐
差唔多一年掛 不過中間斷斷續續冇打
所以真係好廢

我淨係識入佢中路
不過有時費事累左人 就會去打sup

聽日加個id玩下

求join毒撚lol團

你地d西女人成日話無人約
人地約你又拒絕

屌有咩點算
大個左覺得一個過仲好

Sad but true

你廢唔廢架先

當然冇問題，歡迎加入毒撚lol團

屌啦 應承又話係雞架喇

好撚勁
Call me 台服bjergsen

...咁可能我仲未大個

笑撚左 試下一個carry三個

好呀

有可能係美極

我練勁左之後可唔可以join你地玩

在召喚峽谷感受聖誕節既氣氛

係囉 出到黎柒親大家就唔好

未練勁都可以一齊玩啦

仲讀緊書個時就得既

我覺得可以一齊練 因為我真係好廢

真係諗起都興奮

Lol最好 唔該用女角 唔準用jinx Evelyn

用開公仔麵

唉 好憎聖誕節

男人黎

認真 聖誕節真係最難過既節日
邊有得橫跨成個12月尾咁仆街架

有兩日假 所以原諒佐佢

咁用leblanc

仲有倒數
打算點過

係屋企睇煙花 ...

除夕番大陸做野

打個飛機就瞓咩節咩節有咩所謂
唔開心又係咁過開心又係咁過

利伸：冇朋友陪過

....
我都好驚自己會慢慢習慣咁樣

加埋ok?

就係打到虧佐

我都應該不相伯仲

其實我都慣慣地 仲要開始享受自己一個

離開香港都唔錯

好 我會努力唔雷大家

出去倒數咁逼 又凍
有咩好姐

好呀一齊練

好野 齊腳

留係屋企

安慰下自己唯有

留喺屋企都咁開心？

Yes 除夕就係要倒數果陣去廁所
去完周圍同人講 我去左成年廁所呀[black] [/black]

仲有冇位

而家都未有booking,應該好難過

有呀 你打埋我果份 咁我就有藉口毒到機都唔打

咩booking

我小學都會咁做

...仆街 我到而家都仲會咁做

最好就訓 可惜我多數訓唔著

第一如果係女都係想搵人pm你出街姐
第二係男既一係搵兄弟一係就堂堂大男人邊洗理世俗目光

唔緊要啦 睇下電視都冇壞既 通常放完煙花都有電影睇

有人約過我依個假睇戲 跟住我唔敢睇失戀日
跟住搞到成個假都唔想睇戲

接實
上黎叫下春都唔撚比

可以睇唱歌個套卡通片

點解唔敢睇 因為失左戀？

唱k小魚仙？

唔係 係入面啲主角令我諗起某個人

頂 咩事

我都係鳩up下

唱k小魚仙好好睇其實

細個成日睇
仲有啲同學追

雖然細個都成日睇 但大個之後...
我覺得魔界女王候補生先最正

小魔女doremi

大腸想問你識唔識你讀你校個pe

你講緊perm?

yes

好難讀到比你聽
你當係 firm 轉p開頭

諗緊同佢出街去邊好

sor 我係想問你識唔識人讀緊依科
問得唔好

！！！
同暗戀對象出街

唔好撚再講啦

屌好撚柒
我唔識

本身想幫frd問
不過唔該

另一半
其實好想同佢二人世界但好似度度都多人咁

做咩 雖然我唔識
但我住呵果啲fd識好多

留喺屋企煮飯仔

純粹想問下佢主要收咩人為主
會唔會玩咩運動會易啲入
同埋如果運動員計劃最好入依科

土地問題...
應該大家屋企都會有人唔係咁方便

咁我就真係完全唔知
我試下搭上搭咁問下

Oh ....咁一係去睇星星？
利申9up 其實只要見到對方就得 我覺得

你讀緊咩科
我成日覺得你地u好遠

係真係好撚柒遠
我唔講喇 費事自爆 好驚比人知係毒撚

ok 文商理?

文科jj 絲打你呢

建築學院的 唔想自爆also

女仔讀呢科係咪好少見

唔少呀 我諗都4:6啦
但全個fac一年都係得嗰一百人左右

成個聖誕full撚晒想番屋企訓下hea下

咁絲打等緊果個男仔係咪同系架

走呀屌你老母！！！！！

我估有人pm佐

Lol毒撚團請巴打/絲打留低id

過江龍

不是呀 唔關讀書事的

走開啦

我約你

日日飲酒飲到冇錢

哇咁熱鬧

灰色⋯⋯

睇英超 出街？ 不了

你地打緊？

再問會唔會勾起你傷心事

你咁靚仔

煙同酒都好貴,你唔係知我對煙同酒都好高要求架喇~

係呀巴打 我都唔知點解

黑色

出街睇英超囉

你又知我靚仔 邊個派你黎

係大東瓜...

冇打，啱啱先起身，你id?

逼自己面對緊
多謝絲打陪我傾計

禮拜一先有呀屌佢老尾

驚有人認到我 雖然得一個人會認到我
id:個思維快過我好多

絲打成日秒覆
有咩我都好樂意聽架

咁點加你啊，呢到冇pm

其實我打左 深藍字

諗唔到 無女

你並不孤單....

Sor,自膠

有無人一齊過？

我成日都毒在家中

屌我都係
其實都幾鍾意係屋企頹

冇呀 唔會有架喇
毒撚接受命運啦

我都係
同埋好享受自己一個人

又見到你

第朝可以去食m記早餐
都叫做幸福呀

我頹緊果陣鍾意咩人都唔理
完全逃避曬成個社會 好正

我很毒但我人很帥

屌你地個個都咁勁 又金又白金咁

自己一個人好好呀
其實有時自己靜下都唔錯

我係有腦無技術型

Agger 絕對唔係因為我毒

我係又冇腦又冇技術
已經打緊 我雷到仆街

咁你聽日有無約人

冇呀 唔好問

25有冇巴絲一齊出黎行下？

我聽日都無

冇呀 你唔好咁啦

有人陪宅實在太好了

其實都係假期一個
點解啲人要搞到自己一個過係有問題咁

係囉 放假係屋企唔得既

此po已完

啲人成日都覺得好似有罪咁
搞到我想毒左家中都唔好意思

加黎睇下

比人問起都口啞啞

樓主唔怕 我陪你